咁樣算唔算signal

日日whatsapp
會單獨約出黎食飯
會傾電話，唔係日日，但都經常
咁算唔算signal
究竟係搵我攝時間定鐘意我

日日wtsapp
兩個人一齊睇演唱會
俾接收工
會單獨出黎食飯

佢話對個個人冇感覺 咁你覺得你個個呢

單獨出嚟有無身體接觸先？ 啫係摸下手/掃下大脾？
有就多少有啲機架喇 狗沖啦

利申：同個fd扑埋野都係朋友

兵黎嫁咋你 on9仔